好嬲 有條臭西send勁多性感相比我男朋友

我男朋友只讀不回
但係好嬲
決定擺佢上連登

夠1000正評有圖

俾1000負評你又點話

好嬲 日日SEND幾張黎

叫我男朋友BLOCK左佢死都唔肯

block左邊有野睇

或者你男朋友一早扑咗佢呢！

我係樓主男朋友 我已經block左條女喇

哇 博屌

係至好講

1張叫好多?

係whatsapps上已讀不回 不留痕跡 私底下已大戰300回合

1000正評有圖 無格仔無編輯

要有樣咼

btw上邊張圖 大左肚?

佢煩鳩我咋 都冇覆佢機

呢d叫裸露，不是性感

無波無樣
留返俾你條仔睇

有三個波

More!

好肉酸囉

無樣嘅相我上網搵都大撚把啦

有圖死老母
無圖死全家

屌你

樓主post到咁不如唔好post
都唔知係咪男人

Gay

有冇諗過其實係男朋友啲男仔frd黎
大家互相send下丁相姐 唔好咁敏感

你老母仲性感！

妻目前犯
推到有圖

好似大咗肚

無扑過點會敢日日send性感相黎啊
已讀不回都keep住，即係佢知你存在+佢地慣左呢種相處方式

男人黎 咁平

屌…喂 你條仔有無搞錯…講好睇完delete架嘛 人家點見人

一定唔係已讀不回啦
Del哂d msg你又會知既？

留名

遮左正過未遮

解決方法係日日post上黎

得一張圖，仲要打哂格，無咩討論空間

擺你就擺啦𨳒你老母扮撚晒野

冇圖講經咩你

你條仔唔睇佢嘅話咪睇你囉
不過你有冇先

屌 叫咗佢交換完條女祼照即del msg
佢件on9淨係del自己唔del我
利伸：我求其上網搵圖同佢換
佢就當真sd返自己條女祼照畀我

多圖啦屌

你男朋友好地地又會識到d咁嘅人咩
放手俾返條仔人啦

張相邊個幫條女影嫁

係po就po撚晒佢啦屌
又要嬲又唔撚po

推

你男朋友？？ 你肯定會當你係女朋友？

看圖作文

lm等走數

勁多=1張圖

佢send勁多性感相俾你男朋友咁樣落你面你都仲要人正皮你先肯post相咁好難幫到你

試下一千負皮先？

我買咗件好性感嘅泳衣呀

出左圖先會有1000正評

勁多 我剩係睇到一張

我係樓主男朋友 我已經扑左條女喇

其實要嗰1000正評有咩用

樓主曲線收兵

儲分換機票

要1000正評先post相咁都唔係好嬲姐

上網搵j圖都要一千正評

無人覺得條女對波好奇怪？

咁想要正評咪比你

請善用起底功能

Send得裸照 會唔會無扑過呀

個波分得咁開

more

有冇冇格仔

無圖你話你地3p都得啦

出埋樣啦屌要教訓

More

樓主搞大完表妹個肚緊住點？

起底 完！

好嬲 日日SEND幾張比你男朋友

你SEND得一張出黎？！

樓主出動到幾多個比利

仲有勁多PATPAT圖
屌!!!!!!!!!!!!!

lm

平時扑到天昏地暗啦，黎手飛左你條仔啦，淨係識鬧條女
btw more

呢張正喎

已正計

你條仔叫完雞呀

評

推到1000

條女點自己影到個pat吖 應該都係你男友影㗎啦

兩張叫勁多

有無人好愛自己份工 對公司有性慾。。。

食藥啦傻閪

都唔係佢自拍

男人都係臭鳩
冇人send都會自己買
有錢去助養臭雞都唔撚同你一齊為未來而儲
有好女友又點，男人就係鍾意啲淫賤臭雞

屌。。。 成個whatsapp記錄都係呢D圖
一時露波一時影屎忽 連屎眼都影埋比佢睇

呢d相咪又係你男友幫佢影架囉

等緊圖呀

正，好想中出條女

快1000

快1000
加密呀樓主

要無碼照ok??

依啲淫婦一定要放上嚟俾大家評下理

留名跟進

我想做你男朋友

留名一身蟻

好正

樓主係sammi?

呃正皮

一定要公開條淫西多啲相

樓主放心 你男朋友應該已經扑左條女

背景似時鐘

屌你覺得最尾係男人離

幫推

d 相樓主男友幫佢影？

無碼圖呢

唔係

你男朋友唔肯block就知咩事啦
你男朋友都係賤種

正

pish

圖都無張

圖呢？

Push

Lm

你男友咩料?好有錢好靚男??

有冇樣

咁肥都咁平

唔好比佢停！公開晒佢！

真係唔係你條仔影？

應該係樓主本人黎
享受緊畀人睇嘅露出快感

慢慢J 謝謝

又要肥又要飛機場 咁都要send出黎想嚇撚死班𡃁仔咩

又話好撚多張

巴打係海洋公園扮熊貓？平時食開竹？

樓豬可能係GAY呢。。。不過都係block柒呢條死假膠

咁平 放心 正常男人唔會對佢有胃口
如果你條友真係食左佢 你擔心佢會唔會變基好過

睇下幾多人爭住要圖就知幾多正常男人有興趣

屌 咪係
個個爭住要相 大家食得好偏下

Post埋樣啦 屌

肚腩大過胸

咁都忍到

又話啲仔鐘意微胖嘅

屌你老味哩個叫虎背熊腰呀
微胖同虎背都唔識分

快啦

抄post狗

👊🏻

有無無碼版

吊... 好撚正
睇到扯左 好想吊
求contact

你未放無格圖丫嘛